Bethesda總監：別再問我上古卷軸6了 親生兒子我都不會告訴他

如果你在全世界最受期待的遊戲的項目組工作，當被自己的家人或者孩子反覆追問時，你會不會忍得住不劇透呢？Bethesda的總監Todd Howard就面臨著這樣嚴峻的考驗，但是對《 上古捲軸 6》這事，他守口如瓶滴水不漏。

“我的兒子總會問我'嗯，《上古捲軸6》甚麼時候出呀？'”Howard在一次Blog中提到，“然後我就會說'這個我不會說的。'他會繼續追問：'我能給你說說我對這個遊戲的想法嗎？我能去做這個遊戲嗎？拜託隨便跟我透露點吧！我不會跟任何人說的！'”

而口密的大佬在兒子的連番追問下還是一句話：“不管你怎麼說，我甚麼都不會說的。”

連親生仔都不說，那普通玩家想要知道《上古捲軸 6》到底有沒有在做，甚麼時候會出來，就更別提了。

都未掠完水，咁快做為咩

一日mod仲有市場 一日都唔撚出繼續cap水

一日隻ESO 未死都唔使旨意，參考下wow 就知

eso 有人玩

Bethesda 好興E3 公佈,之下半年出
今年E3 預計有咩game. 有無人放過風??

cp2077

出完上古5驗孕棒版之後應該會出上古6

仲想搵埋整mod啲錢🖕🏻

而家b社靠Fallout 4同Skyrim兩隻d mod都夠搵食

有個外國朋友做modeling
做緊上古6